一時冷淡一時熱情

成班friend一齊嗰陣同我有講有笑
得返兩個人就一粒聲都唔出
到底佢想點?

對你冷淡 對其他人熱情

姐係冇嘢同你講